李力持大導演帶隊呼籲圍中聯辦，大家唔係唔聽嘛？

唔好淨圍，要叫口號，五大訴求啊！